Dp線一問

請問一般市面既type c 轉 dp線係咪雙向傳輸架？

唔係